病真係好撚辛苦 有冇人明

8月到而家總共病咗6,7次次次好返完好快又病
而家咳到好撚想割咗喉嚨佢

究竟點解呢兩個月都有做運動 日日食菜食水果 好鍾意飲水 瞓覺唔開冷氣 無飲凍野
我已經算係會保持健康習慣喇點解身體都係咁差 我而家已經驚緊今次病完 好快又會再病 究竟我可以點 求連登醫師解答

長期病仲辛苦

講起唔開冷氣 我呢一兩年慣咗 以前一定要開到24度 而家越嚟越弱 一定唔可以開 有時喺廳到屋企人要開 我都一定要開到成27 28度（都要著件褸著長褲）但佢地係覺得熱
今年仲好後生 但身體機能已經去到70歲

絲打頂住

食維他命c咪得

你on9定真心

幾多碎？
瞓覺個陣喉嚨痛真係想死 口水都唔敢吞
試下食幸福剋咳素 喉嚨㾗個隻咳好有效

如果你開廿七八度都凍到要著長衫長褲
做「咁多運動同控制飲食」都一樣咁病法既話
你本身個身體應該都幾廢下
唔好諗住靠自己做運動控制飲食搞掂
我係你就睇醫生 信既搵到堅既就睇中醫
唔信既就搵西醫治標

朋友話要食多啲補品，比如係飲雞湯果啲，食下維他命Ｃ
同你一樣病咗差唔多４個月未試過身體去到咁差
諗緊睇唔睇中醫斷尾